朋友好煩 想乞句生日快樂

WhatsApp 係唔會停 受夠煩膠嘅生日快樂
想係呢到乞返句無後果嘅生日快樂

我都今日生日
生日快樂

生日快樂